機場現正封鎖部份出入口

唔係嚇大家，但你地要留意可用撤退路線⋯ 萬事小心！

連登仔快啲買飛今晚去機場睇戲

[/quote]

香港機場危險!推到出旅遊警示!

立場直播有講，一號四號已封，二三號之後會有保安係出面，有登機證先比入
逃生道都封左